{
  "loading": "加载中",
  "Dashboard": "仪表盘",
  "Faster, higher-quality localization translation tool": "更快、更高质量的本地化翻译工具",
  "available languages": "种可用语言",
  "Your store's default language:": "您商店的默认语言：",
  "No primary language set": "未设置主要语言",
  "Learn more in": "详细了解",
  "Ciwi Help Center": "Ciwi帮助中心",
  "by": "通过",
  "Ciwi.ai": "Ciwi.ai",
  "OK": "确定",
  "Congratulations!": "恭喜！",
  "You have received 1,000 Credits, enabling you to translate into over 137 languages.": "您已收到 1,000 个积分，可翻译成 137 多种语言。",
  "Translate": "翻译",
  "Credits": "积分",
  "Disable": "禁用",
  "No decimal": "无小数",
  "Auto": "自动",
  "After setting, you can": "设置后，您可以",
  "Preview": "预览",
  "to view the prices in different currencies.": "查看不同货币的价格。",
  "Search currencies...": "搜索货币...",
  "will fluctuate based on market rates.": "将根据市场汇率波动。",
  "To display currency switcher, please follow the instructions below:": "要显示货币切换器，请按照以下步骤操作：",
  "1. Go to": "1. 转到",
  "Settings >> General": "设置 >> 常规",
  "2. Under the": "2. 在",
  "'Store defaults'": "'商店默认'",
  "section, click Change currency formatting, then change with the code below:": "部分，点击更改货币格式，然后用以下代码进行更改：",
  "Case-sensitive": "区分大小写",
  "Case-insensitive": "不区分大小写",
  "Total Payment:": "总付款：",
  "Your store's default currency:": "您的商店默认货币：",
  "Uncompleted": "未完成",
  "Completed": "已完成",
  "Please": "请",
  "Click here": "点击这里",
  "to go to Shopify theme editor >> enable Ciwi_Switcher >> click the Save button in the right corner.": "转到 Shopify 主题编辑器 >> 启用 \"Ciwi_Switcher\" >> 点击右上角的 \"保存\" 按钮。",
  "Please refer to this": "请参考此",
  "step-by-step guide": "分步指南",
  "Create translation rules for certain words and phrases": "为特定的单词和短语创建翻译规则",
  "Always translate": "始终翻译",
  "to": "到",
  "Apply for": "适用",
  "Match by": "匹配方式",
  "Language_colon": "语言：",
  "Search languages...": "搜索语言...",
  "Search...": "搜索...",
  "Please enter original text": "请输入原文",
  "Please enter escaped text": "请输入转义文本",
  "Currency": "货币",
  "Rounding": "四舍五入",
  "Exchange rate": "汇率",
  "Action": "操作",
  "Recommend": "推荐",
  "Manual Rate": "手动汇率",
  "Delete successfully": "删除成功",
  "Add Currency": "添加货币",
  "Delete": "删除",
  "No languages to translate.": "没有需要翻译的语言。",
  "Your store currently has no languages requiring translation. Please try adding a language.": "您的商店当前没有需要翻译的语言。请尝试添加语言。",
  "Add Language": "添加语言",
  "Glossary": "术语表",
  "Languages": "语言",
  "Translation word credits have been exhausted.": "翻译词汇积分已用完。",
  "The translation cannot be completed due to exhausted credits.": "由于积分耗尽，翻译无法完成。",
  "Get more word credits": "获取更多词汇积分",
  "Selected": "已选中",
  "The translation task is in progress.": "翻译任务正在进行中。",
  "Preview store": "预览商店",
  "The translation task is in progress. Please try translating again later.": "翻译任务正在进行中，请稍后再试翻译。",
  "Character Limit Reached": "字符限制已达",
  "Status": "状态",
  "Publish": "发布",
  "Manage Translation": "管理翻译",
  "Products": "产品",
  "Online Store": "在线商店",
  "Settings": "设置",
  "Collections": "商品分类",
  "Articles": "文章",
  "Blog titles": "博客标题",
  "Pages": "页面",
  "Filters": "筛选器",
  "Metaobjects": "元对象",
  "Navigation": "导航",
  "Policies": "政策",
  "Shop": "商店",
  "Store metadata": "商店元数据",
  "Theme": "主题",
  "Delivery": "配送",
  "Shipping": "运输",
  "Add": "添加",
  "Cancel": "取消",
  "Relevant region(s)": "相关区域",
  "Add success": "添加成功",
  "Step 1: Set up Currency Format": "步骤 1：设置货币格式",
  "Step 2: Enable switcher": "步骤 2：启用切换器",
  "Setup": "设置",
  "There are empty fields. Please complete all the required information.": "有空字段，请填写所有必填信息。",
  "You can add up to 5 translation rules": "您最多可以添加 5 个翻译规则",
  "Save": "保存",
  "Create rule": "创建规则",
  "items": "项",
  "Case": "大小写",
  "Translation text": "翻译文本",
  "Text": "文本",
  "Saved successfully": "保存成功",
  "Language": "语言",
  "Manage": "管理",
  "Active Market:": "活跃市场：",
  "My credits:": "一次性字符积分：",
  "Powered by GPT 4o": "由 GPT 4o 提供支持",
  "Buy Credits": "购买积分",
  "Select Currencies": "选择货币",
  "Buy now": "立即支付",
  "Extend your quota usage": "扩展您的配额使用",
  "Translated": "已翻译",
  "Translating": "翻译中",
  "Partly Translated": "部分翻译",
  "Untranslated": "未翻译",
  "Items Translated": "已翻译项目",
  "Edit": "编辑",
  "Syncing": "同步中",
  "Select Languages": "选择语言",
  "Translation credits have been exhausted.": "翻译积分已用尽。",
  "Default Language": "默认语言",
  "Resource": "资源",
  "This language has been deleted. Please edit again.": "该语言已被删除，请重新编辑。",
  "Edit rules": "编辑规则",
  "Select markets for display": "选择要显示的市场",
  "Translation failed": "已达到翻译限制",
  "Contact Support": "联系支持",
  "Contact Support message": "抱歉，您的商店太庞大了，无法继续翻译。请联系我们的团队寻求支持。",
  "Bad Request": "错误请求",
  "The request could not be understood by the server due to malformed syntax.": "由于语法错误，服务器无法理解该请求。",
  "Unauthorized": "未授权",
  "Authentication is required and has failed or has not been provided.": "需要身份验证，但验证失败或未提供。",
  "Forbidden": "禁止访问",
  "You don't have permission to access this resource.": "您没有权限访问此资源。",
  "Not Found": "未找到",
  "The requested resource could not be found.": "无法找到请求的资源。",
  "Internal Server Error": "服务器内部错误",
  "The server encountered an unexpected condition that prevented it from fulfilling the request.": "服务器遇到意外情况，无法完成请求。",
  "Bad Gateway": "网关错误",
  "The server received an invalid response from the upstream server.": "服务器从上游服务器收到无效响应。",
  "Service Unavailable": "服务不可用",
  "The server is currently unavailable.": "服务器当前不可用。",
  "Gateway Timeout": "网关超时",
  "The server did not receive a timely response from the upstream server.": "服务器未从上游服务器及时收到响应。",
  "Back to Home": "返回首页",
  "Automatically switch to the target language and currency.": "自动切换到目标语言和货币。",
  "rating.title": "我们需要您的支持。",
  "rating.description": "如果对我们的产品和服务感到满意，请给出你的评价，帮助我们更好地改进!",
  "progressing.title": "翻译任务：",
  "progressing.target": "目标语言：",
  "progressing.init": "正在初始化翻译任务...",
  "progressing.progressingWithSpace": "正在翻译{{item}}模块({{hasTranslated}}/{{totalNumber}}): ",
  "progressing.progressingWriting": "正在写入{{item}}模块",
  "progressing.finished": "翻译已完成。翻译内容需要发布后才能生效。",
  "progressing.buyCredits": "购买积分",
  "progressing.review": "检查翻译",
  "progressing.publish": "发布语言",
  "progressing.contact": "翻译积分不足。请购买积分并重试。",
  "progressing.noTranslate": "当前没有翻译任务",
  "progressing.contactButton": "联系支持",
  "progressing.somethingWentWrong": "发生意外错误。请点击按钮联系支持获取解决方案。",
  "progressing.privateApiKeyAmountLimit": "私有API key限制已达到。请点击右侧按钮重置限制并重新开始翻译。",
  "progressing.apikeySetting": "重置限制",
  "progressing.hasPayed": "您的翻译积分已添加。请继续翻译。",
  "progressing.stopTranslate": "停止翻译",
  "progressing.continueTranslate": "继续翻译",
  "progressing.reTranslate": "重新翻译",
  "progressing.reTranslateText": "当前翻译已手动停止。",
  "contact.title": "联系我们",
  "contact.description": "如有任何疑问，请随时添加微信联系我们。",
  "contact.contactButton": "联系支持",
  "userGuide.title": "用户指南",
  "userGuide.feature1": "如何翻译您的Shopify商店？",
  "userGuide.feature2": "如何启用Shopify主题定制中的Ciwi_Switcher以应用语言和货币选择器？",
  "userGuide.feature3": "如何在您的Shopify商店中设置多货币定价？",
  "dashboard.title1": "本地化翻译",
  "dashboard.description1": "我们支持超过100多种语言，使用open ai、deepseek等专业大语言模型进行翻译",
  "dashboard.title2": "本地化货币",
  "dashboard.description2": "我们支持超过100多种货币,可以随时根据IP切换货币,提高下单转化率",
  "dashboard.title3": "我们不断开发新功能",
  "dashboard.description3": "我们完全站在客户的角度助力客户成功,有需要请随时联系我们。",
  "transLanguageCard1.title": "翻译您的商店",
  "transLanguageCard1.description": "点击翻译。在下一步中，您可以设置翻译条件并实现基于强大AI的本地化翻译",
  "transLanguageCard1.button": "翻译",
  "transLanguageCard2.title": "管理商店语言",
  "transLanguageCard2.description": "添加、删除和发布语言，支持手动翻译管理",
  "transLanguageCard2.button": "管理语言",
  "transLanguageCard3.title": "我们致力于提供最优质的翻译服务",
  "transLanguageCard3.description1": "<strong>质量</strong>: 免费修复 + 积分退款",
  "transLanguageCard3.description2": "<strong>支持</strong>: 帮助您和构建所需功能",
  "transLanguageCard3.description3": "<strong>定价</strong>: 仅支付模型使用",
  "transLanguageCard3.description4": "<strong>资产</strong>: 您的付费内容属于您",
  "transLanguageCard3.description5": "<a href='https://ciwi.bogdatech.com/help/uncategorized/translation-service-guarantees/' target='_blank'>查看完整服务保证</a>",
  "transCurrencyCard1.title": "设置多种货币",
  "transCurrencyCard1.description": "根据您定义的市场，我们自动调整货币并设置汇率",
  "transCurrencyCard1.button": "管理货币",
  "transCurrencyCard2.title": "如何设置货币代码？",
  "transCurrencyCard2.description": "设置货币代码允许您切换货币",
  "transCurrencyCard2.button": "操作指南",
  "transCurrencyCard3.title": "如何设置货币选择器？",
  "transCurrencyCard3.description": "设置选择器允许您实现货币动态切换并提高访客转换率",
  "transCurrencyCard3.button": "查看详情",
  "planCard.title": "为客户成功而开发",
  "planCard.button": "提交要求",
  "planCard.description": "如果您没有想要的功能，请随时提交并投票，我们每周都会迭代一个新功能！",
  "planCardTableList1.title": "请求功能",
  "planCardTableList2.title": "投票",
  "planCardTableList3.title": "开发状态",
  "Translate Store": "翻译商店",
  "translateSettings1.title": "使用的AI模型",
  "translateSettings1.description1": "专注于欧洲和美洲语言，英语、法语、意大利语、德语、西班牙语和类似的语言，具有高流利度和准确性。",
  "translateSettings1.description2": "平衡翻译欧洲和美洲语言。专注于西方语言翻译，没有严格的风格遵循。",
  "translateSettings1.description3": "专注于亚洲语言，中文、日语、韩语和其他主要亚洲语言。",
  "translateSettings1.description4": "支持大多数全球语言。使用直接翻译翻译多种语言。",
  "translateSettings2.title": "使用的语言包",
  "translateSettings3.title": "翻译模块设置",
  "translateSettings4.title": "翻译提示词设置",
  "translateSettings4.apprules": "应用规则",
  "translateSettings4.title1": "语言风格",
  "translateSettings4.title2": "品牌调性参考",
  "translateSettings4.title3": "转化意图",
  "translateSettings4.title4": "写作风格",
  "translateSettings4.title5": "附加提示信息",
  "translateSettings4.description": "仅对产品和文章内容生效，提示词需使用英文输入。",
  "translateSettings4.placeholder1": "定义翻译语气，例如：清晰、正式、奢华",
  "translateSettings4.placeholder2": "参考具有相似风格的品牌，例如：Apple、Tesla",
  "translateSettings4.placeholder3": "提供上下文，提升翻译准确度，例如：时尚、旅游",
  "translateSettings4.placeholder4": "指导输出格式，例如：营销、技术",
  "translateSettings4.placeholder5": "可选指令，例如：保持原段落结构",
  "translateSettings5.title": "翻译更新方法",
  "Full Translation": "全量翻译",
  "Update Translation": "增量翻译",
  "translateSettings5.description1": "无论是否存在现有翻译，都翻译所有内容，完全覆盖它们。",
  "translateSettings5.description2": "只翻译尚未翻译的内容。",
  "translateSettings.title1": "目标语言",
  "translateSettings.title2": "翻译设置",
  "Please set the primary language first.": "请先设置主要语言。",
  "Please select a language to translate first.": "请先选择要翻译的语言。",
  "General": "通用",
  "Fashion & Apparel": "服装",
  "Electronics & Technology": "电子技术",
  "Home Goods & Daily Essentials": "家居用品",
  "Pet Supplies": "宠物用品",
  "Beauty & Personal Care": "美容护理",
  "Furniture & Gardening": "家具园艺",
  "Hardware & Tools": "硬件工具",
  "Baby & Toddler Products": "婴儿用品",
  "Toys & Games": "玩具游戏",
  "Luggage & Accessories": "行李箱配件",
  "Health & Nutrition": "健康营养",
  "Outdoor & Sports": "户外运动",
  "Crafts & Small Goods": "手工艺品",
  "Home Appliances": "家用电器",
  "Automotive Parts": "汽车配件",
  "In development": "开发中",
  "devplanCard1.title": "支持OpenAI私人API，允许个人使用自己的API积分进行翻译",
  "devplanCard2.title": "添加翻译进度",
  "devplanCard3.title": "优化切换器样式，支持在页脚显示",
  "devplanCard4.title": "提高翻译速度，添加快速翻译模式",
  "Not enough translation credits. Purchase more to continue": "账户内没有足够的翻译积分，请购买积分后继续",
  "Translation tasks": "翻译任务",
  "Estimated number of words to translate: ": "需要翻译的单词数：",
  "Calculation failed": "计算失败",
  "Calculating...": "计算中...",
  "words": "单词",
  "Translate files: ": "翻译语言：",
  "Translate modal: ": "翻译模型：",
  "Total: ": "总计：",
  "Buy credits": "购买积分",
  "Cost questions: ": "费用问题：",
  "Contact support": "联系支持",
  "word": "单词",
  "credit": "积分",
  "Credits to be consumed": "需要消耗的积分",
  "Welcome to our app! If you have any questions, feel free to email us at support@ciwi.ai, and we will respond as soon as possible.": "如有任何疑问，请随时添加微信（微信号：19727313894）联系我们，我们将尽快回复。",
  "Pricing": "定价",
  "pricing": {
    "recommended": "推荐",
    "for_individuals": "适用于个人",
    "for_small_teams": "适用于小型团队",
    "for_growing": "适用于成长型企业",
    "current_plan": "当前方案",
    "try_free": "免费试用",
    "get_start": "开始使用",
    "for_large_teams": "适用于大型团队"
  },
  "Collection": "收藏夹",
  "Article": "文章",
  "Translation Exception": "翻译异常",
  "Some content of the store does not comply with OpenAI's translation policy, please contact us for manual support.": "商店内容不符合 OpenAI 的翻译政策，请联系我们获取手动支持。",
  "Launched": "已上线",
  "Can't find the language you want to translate into? Click here to add a language.": "找不到您想要翻译的语言？点击这里添加语言。",
  "Translate Settings": "翻译设置",
  "How to obtain the corresponding API Key? Please refer to the Private API Translation Model User Manual.": "如何获取相应的 API 密钥？请参考私钥翻译模型用户手册。",
  "Private API key": "私有API key",
  "When using this feature, we only consume the quota of the corresponding interface and will not charge any additional fees. To avoid exceeding the third-party API quota limits and incurring charges, please set the quota limits carefully.": "使用此功能时，我们仅消耗相应接口的配额，不会收取任何额外费用。为避免超出第三方 API 配额限制并产生费用，请仔细设置配额限制。",
  "The API key is not valid": "API 密钥无效",
  "count is too large or apikey is incorrect": "限制配额过大或 API 密钥不正确",
  "delete user api key success": "用户 API 密钥删除成功",
  "delete user api key failed": "用户 API 密钥删除失败",
  "Private": "私有",
  "How to translate with api key? Please refer to": "如何使用 API 密钥翻译？请参考",
  "the Private API Translation Model User Manual": "私钥翻译模型用户手册",
  "Use private api to translate": "使用私钥翻译",
  "Email": "电子邮件",
  "Your translation quota": "您的翻译额度",
  "{{currentCredits}} has been used, total credits: {{maxCredits}}.": "<strong>{{currentCredits}}</strong> 已使用, 总积分: <strong>{{maxCredits}}</strong>.",
  "Permanent quotas · Never expire · Top up anytime.": "永久额度保障 · 无时间限制 · 随用随充",
  "The quota has been used up": "额度已用完",
  "Buy extra credits now to continue using": "立即购买额外字符包继续使用",
  "Total pay": "总付款",
  "Selector type configuration:": "选择器类型配置：",
  "Selector style configuration:": "选择器样式配置：",
  "Included flag:": "包含国旗：",
  "Font Color:": "字体颜色：",
  "Background Color:": "背景颜色：",
  "Button Color:": "按钮颜色：",
  "Button Background Color:": "按钮背景颜色：",
  "Option Border Color:": "选项边框颜色：",
  "Selector position:": "选择器位置：",
  "Selector position data:": "选择器位置数据：",
  "Selector Auto IP position configuration:": "选择器自动IP位置配置：",
  "Switcher configuration updated successfully": "切换器配置更新成功",
  "Switcher configuration update failed": "切换器配置更新失败",
  "Switcher": "切换器",
  "Language Switcher": "语言切换器",
  "Currency Switcher": "货币切换器",
  "Language and Currency Switcher": "语言和货币切换器",
  "Top Left": "顶部左侧",
  "Top Right": "顶部右侧",
  "Bottom Left": "底部左侧",
  "Bottom Right": "底部右侧",
  "Delete failed": "删除失败",
  "Exchange rate must be a positive number": "汇率必须是一个正数",
  "The exchange rate must be a positive number": "汇率必须是一个正数",
  "The exchange rate must be less than 2147483647": "汇率必须小于2147483647",
  "Quota must be a positive number": "配额必须是一个正数",
  "The API key format is incorrect": "API 密钥格式不正确",
  "You cannot add two conflicting rules.": "您不能添加两个冲突的规则。",
  "You can add up to {{count}} translation rules": "您最多可以添加{{count}}个翻译规则",
  "Please select a language": "请选择一个语言",
  "The 20 language limit has been reached": "20语言限制已达到",
  "Based on Shopify's language limit, you can only add up to 20 languages.Please delete some languages and then continue.": "基于 Shopify 的语言限制，您只能添加最多 20 种语言。请删除一些语言然后继续。",
  "Auto translate": "自动翻译",
  "{{credits}} credits/month": "{{credits}} 积分/月",
  "Glossary ({{count}} entries)": "术语表 ({{count}} 条目)",
  "starter_features1": "使用私有AI模型接口翻译（支持 google translate）",
  "starter_features2": "不支持翻译质量保障",
  "starter_features3": "不支持术语表",
  "basic_features1": "购买额外字符（10% 折扣）",
  "basic_features2": "自动更新和翻译",
  "basic_features3": "支持 meta fields和 liquid 、HTML/URL 、checkout等内容翻译",
  "basic_features4": "无限制语言翻译和货币添加",
  "basic_features5": "可手动编辑翻译内容",
  "basic_features6": "语言/货币切换器（根据 IP 切换）",
  "basic_features7": "翻译质量保障：支持人工免费修复",
  "basic_features8": "IP 位置限制：10,000 IP/30 天",
  "basic_features9": "超出限制：100 积分/IP",
  "all in Basic Plan": "所有功能都在Basic计划中",
  "pro_features1": "购买额外字符（25% 折扣）",
  "pro_features2": "支持多种语言同时翻译",
  "pro_features3": "自动更新和翻译",
  "pro_features4": "支持翻译SEO ：meta 信息和图片 alt 翻译",
  "pro_features5": "支持翻译judge.me 等第三方 app",
  "pro_features6": "翻译质量保障：支持人工免费修复",
  "pro_features7": "IP 位置限制：25,000 IP/30 天",
  "pro_features8": "超出限制：100 积分/IP",
  "all in Pro Plan": "所有功能都在Pro计划中",
  "premium_features1": "购买额外字符（50% 折扣）",
  "premium_features2": "自动更新和翻译",
  "premium_features3": "支持翻译 judge.me 等评论内容",
  "premium_features4": "支持翻译 pagefly 等页面构建器",
  "premium_features5": "翻译质量保障：支持人工免费修复",
  "premium_features6": "翻译专家人工检查",
  "premium_features7": "1v1 人工支持",
  "premium_features8": "IP 位置限制：50,000 IP/30 天",
  "premium_features9": "超出限制：100 积分/IP",
  "Current plan: ": "当前计划：",
  "plan": "计划",
  "Auto translate updated successfully": "自动翻译更新成功",
  "This bill was issued on {{date}}": "此账单于 {{date}} 开具",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Delete {{item}}": "删除 {{item}}",
  "Delete {{count}} languages": "删除 {{count}} 语言",
  "Are you sure to delete this language? After deletion, the translation data will be deleted together": "您确定要删除此语言吗？删除后，翻译数据将一起删除",
  "discountText": {
    "premium": "当前为Premium 计划，享受 5 折优惠",
    "pro": "当前为Pro 计划，享受 75 折优惠",
    "basic": "当前为Basic 计划，享受 9 折优惠",
    "free": "升级为付费计划，可享 5 折优惠"
  },
  "The specified fields were not found in the store.": "指定的字段未在商店中找到。",
  "Don’t prompt again next time": "不再提示",
  "Localized content:": "本地化内容：",
  "Product Options": "产品选项",
  "Metafield": "元字段",
  "value": "值",
  "name": "名称",
  "ProductType": "产品类型",
  "Description": "描述",
  "Title": "标题",
  "Meta description": "元描述",
  "URL handle": "URL 处理程序",
  "Meta title": "元标题",
  "The Translation Editor has been limited due to your plan (Current plan: {{plan}})": "由于您的计划，翻译编辑器已被限制（当前计划：{{plan}}）",
  "Please upgrade to a higher plan to unlock the Translation Editor": "请升级到更高计划以解锁翻译编辑器",
  "The Auto IP position has been limited due to your plan (Current plan: {{plan}})": "由于您的计划，自动IP位置已被限制（当前计划：{{plan}}）",
  "Please upgrade to a higher plan to unlock the Auto IP position": "请升级到更高计划以解锁自动IP位置",
  "Upgrade": "升级",
  "The glossary limitations has been reached (Current restrictions: {{count}})": "术语表限制已达到（当前限制：{{count}}）",
  "Please upgrade to a higher plan to remove the current glossary limitations": "请升级到更高计划以移除当前术语表限制",
  "Add failed": "添加失败",
  "Language not found": "语言未找到",
  "You have reached your shopify plan limit(Max<=20)": "您已达到 Shopify 计划限制（Max<=20）",
  "Select at least one language pack": "选择至少一个语言包",
  "Select at least one translation item": "选择至少一个翻译项",
  "Translated successfully": "翻译成功",
  "You clicked too frequently. Please try again later.": "您点击过于频繁，请稍后再试",
  "Some items saved failed": "一些项目保存失败",
  "OptionValue": "选项值",
  "Sidebar Widget": "侧边栏小部件",
  "Please manually start a translation task first. You can then use the automatic translation function.": "请先手动开始一个翻译任务，然后可以使用自动翻译功能。",
  "Translation task is about to start": "翻译任务即将开始",
  "{{ locale }} is published": "{{ locale }} 已发布",
  "{{ locale }} is unPublished": "{{ locale }} 已取消发布",
  "Handle needs to be used with 'Products item' or other items.": "Handle 需要与 '产品' 或其他项目一起使用。",
  "Confirm": "确认",
  "Try Premium Plan": "试用Premium计划",
  "Free trial": "免费试用",
  "Congratulations! You’ve received a 5-day free trial with full access to all features": "恭喜！您已获得5天免费试用，可访问所有功能",
  "Free trial failed": "免费试用失败",
  "Free trial started successfully": "免费试用已成功启动",
  "Switcher Configuration Guide": "切换器配置指南",
  "/month": "/月",
  "Summary": "摘要",
  "label": "标签",
  "publishModal.title": "将 {{ languageName }} 分配给域",
  "Domain": "域",
  "Asia": "亚洲",
  "Europe": "欧洲",
  "Africa": "非洲",
  "North America": "北美洲",
  "South America": "南美洲",
  "Oceania": "大洋洲",
  "Common_Languages": "常用语言",
  "Speed": "速度",
  "Rates": "费率：*{{price}}",
  "Medium": "中等",
  "Fast": "快速",
  "ChatGPT 4.1": "ChatGPT 4.1",
  "DeepL": "DeepL",
  "DeepSeek": "DeepSeek",
  "Google Translation": "Google 翻译",
  "If you leave this page, any unsaved changes will be lost.": "如果您离开此页面，任何未保存的更改都将丢失。",
  "Unsaved changes": "未保存的更改",
  "Stay on Page": "留在页面上",
  "Leave Anyway": "离开",
  "The switcher is currently enabled.": "切换器当前已启用。",
  "Enable language and currency switcher": "启用语言和货币切换器",
  "Customers can switch languages and currencies when visiting the site. ": "客户在访问网站时可以切换语言和货币。",
  "The switcher is currently disabled. If you need IP-based automatic language and currency switching, please click “ Setup”. ": "切换器当前已禁用。如果您需要基于 IP 的自动语言和货币切换，请点击“设置”。",
  "Disable App": "禁用应用",
  "Setup App": "设置应用",
  "Product images": "产品图片",
  "Product image alt text": "产品图片替代文本",
  "Click to Upload": "点击上传",
  "Upload Success": "上传成功",
  "Upload Failed": "上传失败",
  "Only images can be uploaded": "只能上传图片",
  "File must be less than 4MB": "文件必须小于4MB",
  "Images data": "图片数据",
  "Image pixel size cannot exceed 20 million pixels": "图片像素大小不能超过2000万",
  "Only JPEG, PNG, WEBP, HEIC and GIF formats are supported": "只支持 JPEG, PNG, WEBP, HEIC 和 GIF 格式",
  "Default image": "默认图片",
  "Translated image": "翻译图片",
  "Formal": "正式 —— 专业、权威",
  "Neutral": "中性 —— 自然、客观",
  "Casual": "随性 —— 轻松、口语化",
  "Youthful": "年轻 —— 活泼、时尚感",
  "Luxury": "高端 —— 精致、优雅",
  "Apple – Minimal & premium (Tech/design)": "Apple：极简且高端（科技 / 设计）",
  "Samsung – Innovative & versatile (Electronics)": "Samsung：创新多元（电子产品）",
  "Nike – Bold & empowering (Sportswear)": "Nike：强势激励（运动服饰）",
  "Adidas – Dynamic & inclusive (Activewear)": "Adidas：动感包容（运动服饰）",
  "Patagonia – Ethical & adventurous (Outdoor gear)": "Patagonia：环保冒险（户外装备）",
  "Zara – Modern & chic (Womenswear)": "Zara：摩登时髦（女装）",
  "H&M – Trendy & casual (Fast fashion)": "H&M：潮流休闲（快时尚）",
  "Dior – Feminine & luxurious (High fashion)": "Dior：女性化且奢华（高级时装）",
  "Uniqlo – Simple & comfortable (Everyday basics)": "Uniqlo：简约舒适（日常基础款）",
  "Ralph Lauren – Timeless & masculine (Menswear)": "Ralph Lauren：经典男性化（男装）",
  "Uniqlo – Clean & functional (Essentials)": "Uniqlo：干净实用（基础款）",
  "Tommy Hilfiger – Classic & youthful (Men's fashion)": "Tommy Hilfiger：青年经典（男装）",
  "Tiffany – Elegant & romantic (Jewelry)": "Tiffany：优雅浪漫（珠宝）",
  "Cartier – Luxurious & timeless (Fine jewelry)": "Cartier：奢华永恒（高级珠宝）",
  "Swarovski – Sparkling & accessible (Fashion jewelry)": "Swarovski：闪耀亲民（时尚饰品）",
  "L'Oréal – Confident & universal (Beauty)": "L'Oréal：自信通用（美容）",
  "Estée Lauder – Elegant & premium (Skincare)": "Estée Lauder：高贵优雅（护肤）",
  "Fenty Beauty – Bold & inclusive (Cosmetics)": "Fenty Beauty：大胆包容（彩妆）",
  "Pampers – Caring & reassuring (Baby care)": "Pampers：贴心安心（婴儿护理）",
  "Mustela – Gentle & safe (Baby skincare)": "Mustela：温和安全（婴儿护肤）",
  "IKEA – Practical & family-friendly (Home)": "IKEA：实用亲民（家居）",
  "Dyson – Innovative & sleek (Appliances)": "Dyson：科技简约（家电）",
  "Philips – Smart & reliable (Home tech)": "Philips：智能可靠（家居科技）",
  "Royal Canin – Scientific & premium (Pet food)": "Royal Canin：科学高端（宠物粮）",
  "Pedigree – Friendly & caring (Pet care)": "Pedigree：友善关爱（宠物护理）",
  "Unilever – Mass-market & trusted (FMCG)": "Unilever：大众可信（快消品）",
  "P&G – Reliable & practical (Household)": "P&G：实用可靠（日用清洁）",
  "Starbucks – Warm & lifestyle-driven (Coffee & culture)": "Starbucks：温暖有生活方式感（咖啡文化）",
  "Red Bull – Energetic & bold (Energy drinks)": "Red Bull：活力大胆（能量饮料）",
  "Nestlé – Family-oriented & global (Food & beverage)": "Nestlé：家庭友好、全球信赖（食品饮料）",
  "Centrum – Scientific & trustworthy (Supplements)": "Centrum：科学可信（营养保健）",
  "Informational – Just the facts": "信息型 —— 只传达产品信息，不促销",
  "Soft CTA – Gentle encouragement": "弱引导 —— 自然引导用户进一步了解或考虑购买",
  "Strong CTA – Clear call to buy": "强促销 —— 明确号召购买或点击行动",
  "SEO-friendly": "SEO 优化 —— 包含关键词，利于搜索",
  "Minimalist": "极简 —— 精炼简洁、避免冗余",
  "Storytelling": "故事化 —— 情感连接，引导阅读",
  "Feature-first": "功能优先 —— 直接传达核心卖点",
  "Call-to-action": "号召行动 —— 强调点击、购买、参与",
  "No Visible Switcher: ": "不显示切换器：",
  "The Private API has been limited due to your plan (Current plan: {{plan}})": "由于您的计划，私有 API 已被限制（当前计划：{{plan}}）",
  "Please upgrade to a higher plan to unlock the Private API": "请升级到更高计划以解锁私有 API",
  "Import": "导入",
  "How to import translation data": "如何导入翻译数据",
  "Import steps:": "导入步骤：",
  "1. Click to download the product import template": "1. 点击下载产品导入模板",
  "2. Fill in the translated data in the template": "2. 在模板中填写翻译数据",
  "3. Contact us to import the corresponding files": "3. 联系客户服务并导入相应文件",
  "Got it": "知道了",
  "Update": "更新",
  "You can select up to 5 languages at once.": "您可以一次选择最多5种语言。",
  "openai": {
    "di": "数据加载中，请稍后再试",
    "ne": "未生效",
    "pc": "请先配置 API Key",
    "et": "请输入测试内容",
    "ak": "API Key 验证成功",
    "akv": "API Key 验证失败",
    "iak": "无效的 API Key",
    "cs": "配置成功",
    "ca": "配置 API",
    "confirm": "确认",
    "cv": "ChatGPT 版本",
    "hd": "如何获取 API Key？",
    "pe": "请输入 API Key",
    "ls": "使用限制 (字符)",
    "lsgpt":"使用限制 (令牌)",
    "ps": "请设置限额",
    "pw": "提示词设置",
    "fi": "填写提示词",
    "ta": "测试 API",
    "Translate": "翻译",
    "Cancel": "取消",
    "stl": "选择目标语言",
    "tc": "测试内容",
    "pec": "请输入内容",
    "tr": "翻译结果",
    "trw": "翻译结果将显示在此处",
    "sa": "选择 API",
    "Effective": "已生效",
    "as": "API 状态：",
    "Amount": "额度配置：",
    "Configuration": "配置",
    "tit": "测试API",
    "tf": "翻译失败，请检查API密钥的有效性",
    "tcm": "翻译完成",
    "mv": "模型版本：",
    "ip":"输入提示词",
    "tips":"tips：测试会消耗对应的额度"
  },
  "support": "支持",
  "Upgrade to a paid plan to unlock this feature": "升级到付费计划以解锁此功能",
  "Blogs and articles": "博客和文章",
  "translateSettings.title3": "翻译设置",
  "Check all": "全选",
  "No available glossary found": "未找到可用的术语表",
  "Advance Setting": "高级设置",
  "Brand-First Sentence Structure": "品牌优先句子结构",
  "You don’t have any glossary active right now": "您当前没有激活的术语表",
  "Add credits": "添加积分",  
  "Choose the right plan for you": "选择适合您的计划",
  "Yearly": "年度",
  "Save 20%": "年度折扣 20%",
  "Start your trial and unlock": "开始试用并解锁",
  "{{amount}} free credits": "{{amount}} 免费积分",
  "Get extra credits that never expire": "获取不会过期的额外积分",
  "Features": "功能",
  "Monthly Payment": "月度支付",
  "Annual payment discount": "年度支付折扣",
  "Monthly payment after discount": "月度支付后折扣",
  "Annual payment after discount": "年度支付后折扣",
  "Monthly points gift": "月度积分奖励",
  "Points purchase discount": "积分购买折扣",
  "Automatic translation updates": "自动翻译更新",
  "Manual Editor": "手动编辑器",
  "Automatic IP switching": "自动 IP 切换",
  "IP call limit": "IP 调用限制",
  "Third-party app translation": "第三方应用翻译",
  "Image Translation": "图片翻译",
  "Private API support": "私有 API 支持",
  "Private API call limits": "私有 API 调用限制",
  "Manual support": "手动支持",
  "Everything you need to know about pricing and billing.": "关于定价和计费的一切都在这里。",
  "How does the 5-day free trial work?": "5 天免费试用工作原理",
  "Choosing Pro or Unlimited gives you 5 days of full access to all features, along with 200,000 trial credits. Cancel anytime before the trial ends to avoid billing.": "选择 Pro 或 Unlimited 计划，您将获得 5 天的全部功能访问权限，以及 200,000 次试用积分。在试用结束前取消订阅，避免计费。",
  "Can I get a discount on my plan?": "我可以在我的计划上获得折扣吗？",
  "Yes. You'll save 20% when you choose yearly billing. Discount applies automatically at checkout.": "是。当您选择年度计费时，您将节省 20%。折扣会在结账时自动应用。",
  "Can I get a refund?": "我可以退款吗？",
  "No. We do not offer refunds. You can cancel anytime to stop future billing, and your plan will remain active until the end of the billing period.": "否。我们不提供退款。您可以随时取消订阅，以停止未来的计费，并且您的计划将在计费周期结束后继续活动。",
  "What happens when I run out of credits?": "当我用完积分时会发生什么？",
  "You'll need to purchase extra credits to keep creating content. You won't lose access to features, only to credit-based actions.": "您需要购买额外的积分才能继续创建内容。您不会失去对功能的访问权限，只会失去基于积分的操作权限。",
  "Do unused credits carry over?": "未使用的积分是否会结转？",
  "Plan credits reset at the end of each billing cycle. But if you cancel or downgrade, any unused credits stay active for 3 more months.": "计划积分在每个计费周期结束时重置。但是，如果您取消或降级，任何未使用的积分将继续有效 3 个月。",
  "Do extra credits affect my plan or features?": "额外积分是否会影响我的计划或功能？",
  "No. Plan credits come with your subscription and reset monthly. Extra credits are only used when plan credits run out, and they never expire. They don't unlock new features or raise limits.": "否。计划积分随您的订阅而提供，每月重置一次。额外积分仅在计划积分用完时使用，并且永远不会过期。它们不会解锁新功能或提高限制。",
  "What happens if I upgrade my plan?": "如果我升级我的计划，会发生什么？",
  "You get your new plan's credits and features right away. Any remaining credits from your previous plan won't carry over.": "您立即获得新计划的积分和功能。您之前计划的任何剩余积分都不会结转。",
  "Will I lose credits if I cancel or downgrade?": "如果我取消或降级，我会失去积分吗？",
  "No. Your unused credits stay available for 3 months. But you'll only have access to the features included in your new (lower) plan.": "否。您未使用的积分将继续有效 3 个月。但是，您只能访问新计划（较低）中包含的功能。",
  "How many credits do actions use?": "操作使用多少积分？",
  "We calculate usage at 1 credit per word. However, if AI model is used, the consumption of prompt tokens also needs to be included—each request requires approximately an additional 80 credits. If you would like to know the estimated cost of a translation task, please feel free to contact customer support.": "我们根据每个单词计算 1 积分。但是，如果使用 AI 模型，则需要包括提示令牌的消耗—每个请求大约需要额外 80 积分。如果您想知道翻译任务的估计成本，请随时联系客户支持。",
  "Cancel paid plan?": "取消付费计划？",
  "Moving to the free plan will turn off key features. Are you sure you want to switch?": "切换到免费计划将关闭关键功能。您确定要切换吗？",
  "Keep paid plan": "保留付费计划",
  "Switch to free plan": "切换到免费计划",
  "1v1 support": "1v1 支持",
  "Compare plans": "比较计划",
  "<strong>${{amount}}</strong> billed once a year": "<strong>${{amount}}</strong> 每年计费"
}
